拒絕勸降係冇得輸！

警犬嘅極限係非常明顯，就係唔可以嚟多次64般人道災難
所以佢唔可以入Poly
亦都唔可以阻人道救援，包括傷者、物資
佢地係乜撚嘢嘢都做唔到，先會放老鼠成入嚟引誘你哋
你一上當，惡魔就笑出聲啦！
拖延戰術，冇得輸！！

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

We shall never surrender!!!!

pushpushpush

諗下都知啦，班狗乜人都唔俾入
無啦啦老鼠成班人入到
你話唔係警方戰術一部分都無人信

up

好撚奸

佢係專搵D心靈脆弱勸降
我就話黑警不如光明正大入去拉人囉
又要驚

推 手足頂住呀

勸佢老母降，班人比你班死黑警非法禁錮緊呀

預約拘捕 手足 之後冇人知仲死

而家要用苦肉計反轉局面
唔投降
你要抬就打橫抬出嚟啦

手足
不出幾日黑警會放棄圍攻架啦
因為政府要舉行區選
捱多幾日 大家就可以出番黎
唔好自首 唔好自首 唔好自首

依家黑警唔攻入黎係因為攻入大學會引起國際反彈

既然你自首告暴動，黑警攻入黎又係告暴動

與其幫政府一把，不如捱多幾日，一定可以絕處逢生

有一班出緊嚟

警犬：我哋已經特赦咗啦，仲係入面嗰班準備女姦男殺

趙紫陽

你要投降, 你琴日就應該出去
不過你地喺入面受既苦唔會有人明白, 尊重你地

推

啱

push

敵人讚成的就是做錯了

唔好再行出嚟啦

正確 你班狗而家講咩都唔會有人信

話唔撚拉人地咁點解要影人相落名呀？你冇撚野呀？

啫係一個人冇係舖頭偷人野你憑咩望人張身份證叫佢賠錢呀？

我屌你香港黑警

但裏面食物，物質如終捱得耐

愈拖得耐
心理愈脆弱
人性是也

其實唔使特別放大呢件事，企硬多一日佢地都已經好麻煩

拖延戰
持久戰
係冇得輸架！

但所以佢依家咪著手拉出面救人果D囉, 出面就黎拉得多過入面架啦, 出面當場被拉入硬, 你明唔明呀, 入面都起碼可以打官司, 狗舉證難

推
對面底牌好重要

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，加上法律上唔夠料告得入，佢只想你自己出黎，講"投降"/ "自首"，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。被捕時一定要Press影住。街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

全港諗緊計，Stay Strong

永遠支持PolyU!

Btw, 留意假記者/FA/政客/社工。

班曱甴一向鍾意show off power
攻得入唔會唔攻

打咗個冇價值嘅陣地
幾百手足為救被捕
你依家嚟投降
我真係屌你老母呀！

唔好出黎呀屌 尖東搵生命推緊入黎 拉既拉傷既傷

就算出！！！
【請廣傳予身處理大人士】

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

另外，整塊牌，寫住 [被困理大，非示威者]，傳媒直播下手拖手行出黎，到時狗只可以拘捕，唔打得被困市民，告暴動就一定，不過無乜可能告得入
0
0

要攻一早就入咗啦
明顯有政治考慮